[Gay Post 143] 中秋節快樂 淫穴兩臀圓

唔小心踩中 處女post

我最期待的事

屌
Sor 9搶左你個1001
最衰都係條屎忽腸
覆佢搞到我踩中

中秋快樂

中出節快樂

我冇想搶1001

你係想跣人

得喇 俾你跣到喇

比人識穿左了。。。

中秋同屋企人係屋企玩SWITCH OVERCOOKED

有無玩到鬧交
遞d蕃茄黎啦 無碟呀

次次同仔仔玩都畀佢話我手腳唔協調

要用腳玩架？

超高汁綾綾參上！

綾仔

Hi小便

隻手控制個廚師隻腳

爸爸媽咪唔係好控制到個JOY-CON
成日企唔正同拎唔到食材

哈哈巴打同男朋友玩應該好歡樂好SWEET

咩叫輕熟男

比人餵到好飽

次次做節食剩啲野都要我清晒

洗唔洗餵你

你問隔離

唔係啪啪啪咩？

睇完Ben sir覺得香港買樓真係好貴 好想儲錢再買

Mint pig(好似係)

輕鬼咩
又重又老

因果關係喺邊

侵侵

最驚買完個市跌, 之前諗過按左佢再買不過怕負資產所以算

仲係男友媽媽屋企 返到家啪

話我老

咁又唔驚既 最緊要自己負擔得起 計岩數先買就得

因為睇完樓 所以想買

首先係你唔駛入息證明咩
你冇入息都肯按 肯定貴息/借得少/擺明等要銀主盤or all

要食月餅了

唔洗有因果關係架
成句個重點只係個再字

肥

攬

食左好多野

可能考慮下係日本買 要再計劃一下

咁呢個old news啦
我鐘意嗰啲地方我都買唔起
租都租唔到

你鍾意邊啲地方

西…西地方

岩岩好

好呀

下

有米

唔好 野貴又多人

@便
帶左人
普通樣
但係大隻

多得過上水沙田旺角尖沙咀？

野貴真係馬爻口吾至刂

個d係蟲

大家都去啪啪啪了

返到家了

等佢沖完涼就開波？

我沖完喇 佢打緊機
我上左床玩陣電話
你呢有咩做

啪啪啪？

唔知仲要等幾耐呢

若應該與你一起 為何還未

邊個黎？佢炮友？有無3P

roommate

正

成日都係咁

唔鐘意比人摸咩？

睇手勢 仲有睇時候
訓前ok， 訓緊唔駛

沒仔去左邊？

侵侵侵侵侵侵

你唔識架啦 好似係
冇3P 不過有互抽下水咁

兩個來講我會揀紙紙

原來紙紙係其中一個既模板

我個燭光晚餐呢

見人整容失敗真係好sad好恐怖

我仲想整

你個野壞左啊!!!

我有朋友都喺意粉國

是咪要介紹我識

去到意國都要私交
私交到月球

有冇人私交呀！！！！

壞唔壞都冇人要
本幫主召集怨婦一齊哭喪

交完後悔呀青

訓極都想訓

HELLO

hi新人？

搞到幾點？

4點幾訓

新人
奶下先

搞到天昏地暗

一支穿雲箭。。。
怨婦一號來參見。。。

有冇巴打要狗衝了

代價

兩個現充

三個現充

三個現充
冇我份

累

lm

冇我份先真 未去過歐洲

好正

假相嚟嘅…

我剩係要條J

歡迎來到實力至上主義教室

明明係鬼佬J

連條丁都比人起咗底

2Q

hj2q j都損

Mint mint你就好

halhal最多試過幾多q

兩

咁pigpig呢？

屌你老母 比班撚屌阻一阻走左架巴士

唔好嬲，攬
不過點阻法

廢青

3la

打飛機先

射左先算

我搭屋苑架𨋢
之後唔知係咪啲人開P
停左係一層勁多人
啲仆街仲要唔入𨋢係到嗌有𨋢嗌
架𨋢有人啊
之後屋苑落商場又要搭𨋢
有對夫婦推住BB車入𨋢諗左勁耐應該去邊層又唔閂門
比兩班人阻一阻就收左皮

連講唔該等一等都冇又真係離譜

再打

係咪唔夠圓滿

係

得其中一個人係講左句唔好意思
其他人完全係奉旨咁

買幾條假撚頂住先啦

了無生趣

阻住你 唔好意思呀

咩愛滋

Mb大把啦
如果個個都要post上黎連登好忙

冇人

現充日

岩牙
要捉哂d現充去

冇人喺意粉國有咩玩？

玩意仔

幫大衛像含。。。

玩坐車
同推行李
今日係春運day

含大衛象

意大利就好似墨西哥, 巴西個d二線國家一樣
只係歷史文化支撐大局咁解
南部分分鐘窮過北韓

正呀

七大工業國之一喎

好想整牙
不過冇錢又怕痛

比人屌都唔怕怕咩整牙

Btw 想整咩呀 睇下我有無相熟介紹

想整返齊
其實一直都想
不過冇錢喇，唔洗麻煩

靠你嚟接濟包起啲仔仔

啲鄉村地方都真係差别幾大
不過有道地方開咗眼界
啲廁所勁靚勁乾淨
同法國冇撚得比

姐係cool牙？
Cool牙係貴啲既咁 儲錢日後整囉

箍牙冇得平…

有種何不食肉糜嘅感覺

幾千都可能平到既
但cool牙本身就貴

我老母整一兩隻牙都成萬

因為呢句野出自mint pig口中

喺行李上面推車？
坐緊車又推車？

去左意粉國邊頭玩？

一定係羅馬/米蘭/威尼斯

漏左florence

除咗米蘭 其他都有去

北邊呀
啱啱喺個漁村出嚟落羅馬
仲搭緊火車

你就好

上次去歐洲冇去到意大利

？？？？
你去咗泰國食靚仔住靚酒店

老冇推車

相比起嚟 法國真係好overrated

買8定X好

我好幼齒架咋

點解我聽返黎嘅風評都咁一致

隱形最平都要3萬幾
鋼嘅就1-2萬
剝牙另加5000咁上下一隻

鋼嘅柒又易整親又煩
透明嘅就貴但考自律又未必有鋼嘅咁靚

成個巴黎都係臭的

侵

前排聽個miss講都係
佢話馬賽仲嚴重

我對馬賽嘅印象得個曬字

你同仔仔sweet返未

係咪因為啲人唔沖涼

杜牙根 整牙套個啲？

請投我票

我都會唔捨得整牙的
平時只係洗牙

X

我都會出你呀

周街屙屎屙尿 認真post
街邊有屎
然後成個地鐡都係尿味

你有保險claim扮乜姐…

有兩部x又兩萬銀
你平時一個月卡數過唔過30k

怕痛
不過我啲牙算齊 淨係洗都ok
係想剝左隻智慧齒

間中會過
一過就食面包

想炒x既 搏佢炒得起

聽晚有無酒腳陪伴

我啱啱剝咗
手勢都算幾好 又冇腫冇瘀

人不在香港

咁你換張好啲嘅信用卡
你有冇儲miles嗰啲？

真係好有錢

遲早的起心肝去剝

有啦

唔是啦
搏佢炒到賺返少少姐

明沒有人點解話你rich

比你研究吓
正路你應該可以開hsbc premier + hsbc vs card去儲avios
avios飛短途最抵
就算唔avios儲asia miles都好過你而家嗰張 如果我冇記錯

吓 唔是個個有眼見架咩？

我係premier呀 不過張卡就要研究下 好少打理
聽日返工睇

一介蟻民
見8賣得咁差會驚影響左x 唔敢入太多黎炒
我想可以offset到唔洗出錢就換到機就得了

聽日返一日又放 完全無心機做野

扑野啦咁

你因住成手蟹貨
冇乜水位比你唔駛出錢

男友打緊機

驚呀 到時睇定啲先
不過我點都要換部自用既

我聽到呼喚我嘅聲音

得閒呀？唔洗拍拖咩？

感覺呢到個個都好有米

吓哪有拖拍

agger窮jj here

波波係老闆最有米

等埋我先巧吾巧

9估下 仲未溝到咩

Boss

唔巧 唔要同啲醉左會發癲嘅人飲

有米就一早請人睇鋪喇

從來都無溝

生意仔有幾多
點同你比

未去過亞洲以外地方
好想去歐洲

咁聽日是咪得閒呀

我冇印象

被溝？

你係咪獨生話？

肯定係

鬼佬嘛

今個post要loop幾多次？

是

死mean精留名

又開咁多膠po

1個咋喎

花生

起碼有4個喎。。。

hi

除咗落雨炒蛋嗰個post其他都係認真

今日好多人話我似99年

狗狗

哥哥

閒閒地都10個啦

我都想係

我都係

sis

有咩唔開心同哥哥講
等我地一齊唔開心

咬你

咬甩你隻耳

我係狗奴

咬你粒肉丸

咬啦

打不要

咬你喎，係你

隨便

你都未比人咬過, 無啦啦點會咬人
咬你

啲人又話我黑咗
明明我本來就黑

Pm me OK?

一齊周圍咬人

一人一句支持av仔

黑黑實實 大大隻隻

十分支持 亦都尊重av仔

go
大隻花生！

我要蝦不要

請五仁月比貓貓食

叫埋波波一齊

想搵Fun?

蝦波波 ？

今次咬佢個肚

真·教練…

含啦 有叫你停咩

又正

我亂講
唔好咬我

得返5個鐘瞓

我咬完喇

咁好瞓

無睡意

搵埋波波一齊蝦你

好

打兩次丁就會有

撒鹽落你傷口度

咬到攰呀

我再加白花油

蝦不要

不了

自己再加啲辣椒

【內含HEHE】我找不到打Ｊ的空間

掌摑

Join左學校某個活動 都幾多靚仔下

很睏

岩岩想趕上mtr
俾d廢老擋住晒
跑唔到入去

轉個頭你又收工喇

本身真係好唔想返 但諗到今日星期五就頂硬上啦
今晚一支公

一支公之後？
你想點？

Pig你又唔打機 除咗做gym
平時仲有咩可以做

Hv place

執屋 讀下書 youtube下 研究股票/樓價 睇下機票/搵好西食

想點

打飛機同瞓覺呢

放工應該去剪頭髮之後gym

隨時都會發生

唉，唔好再講剪髮
早個星期前由個MK仔操刀，剪完感覺好似冇乜剪過咁，剷完兩邊同後邊就算咁

再剪多次

Pigpig有好介紹？

想放負

以前有剪開相熟既 不過好貴 然後佢婚左結就收山
呢加都係係啲普通鋪到剪咋

Pig剪一次都2-300喇？

點呀你
個陣三四百啦
呢加百幾搞掂

其實諗緊今日剪定下星期五
因為下下星期六日會去玩幾日 驚今日剪到時又長返晒
但下個月中去日本 想去之前剪一次既 驚下星期先剪既話又剪得太密

你幾耐會剪一次頭髮

夏天的話一個月點都一次 有時三星期多啲

今天的工作已經處理晒
希望唔好有新job 咁就可以坐等放工

係咁架啦
d salon我成日都覺得好呃錢

收百幾居然求其剪就算

HAL平時番工忙唔忙？

依家揾番平時剪開嗰個幾好

一時時喇

好想知HAL打咩工

專職廢青

有講過
唔再講

不嬲

俄羅斯輪盤咁

指定要加錢

貴少少姐
避免左剪個7頭

我咁多年都仲未真係搵到個我好鐘意嘅師傳
個個剪完一次ok 下次就會變柒

以前好多都唔洗再加錢

一樣

有去開嘅salon但冇指定ge師傅
如果反正都唔係太穩定嘅話不如逐個試

食密lunch唔飽

ask me
我記得

食多個囉
等tea time食tea...

講畀我聽

已經諗緊晏啲食乜

會食咩？

Omg 個會計姐姐好細心
佢岩岩買定左下午茶比我

想溝你嗰個？

所以剪髮幾十蚊就夠

佢好人姐

BB豬

QB?

人人都知Mint pig係荀盤

全城趨之若鶩

好感動

事實不是這樣
佢向來都好細心

類似

唔好食咁多嘢
肥仔

上海髮廊?

咁又唔係
我去d鋪仔剪都係3x

人生的決擇

1. 宜家即刻返學 但冇得去銀行整野
2. 聽日先返同一個lecture 宜家即刻去銀行
3. 今日咩都唔做就可以足不出戶 咩都留返聽日做

重點：點解要去銀行？

今晚gym返

今日銀行 聽日走堂

可以懶的話 不會郁

可以唔去銀行就唔去，
必須去就去左先，聽日上堂

返少一日都死撚緊

3

屌 上堂有個肥婆坐係隔離 阻住曬

坐佢大脾

坐爆佢

無聊到係到睇同事cc我啲email
一路學野 順手執下啲grammar

阻撚住曬
仲要用WeChat打殘體字

大陸肥女人 通常有錢 上呀

你上先

睇信用卡

小弟不才 剛好可以照顧到自己三餐 未洗上住

好多字呀 轉頭抖下睇
岩岩睇完日本旅行啲野

白逗人工既快感簡直可以媲美射精咁爽

不了 打死都唔要

濕晒未

哈！

我可以濕乜

今晚食咩好 未諗

你幾時去 ？

一齊食?

食意菜
我發現我都幾唔鐘意pizza
食咗一餐就頂唔順
反而意粉

汗 pre cum

薄嘅pizza好食

日本就11 12月 同下年年中

你會想食咩

無所謂

好開心呀 四點喇

去邊頭

呢度冇pizza hut
唔會用波蘿鋪pizza 都唔會有厚pizza
但真係好易厭

無記錯就無係 大板 北海道 東京

好鐘意芝士+蕃茄最basic個啲

去3次?

11 12月 下年一次 咪岩岩好

margherita

....

我都想去Italy

真心乜... 去咁多次會悶

yes

唔同地方ok la
同埋期間會去其他地方

我喺全球最大嘅孿童癖朝聖地

收風你都去咗好多次

好想去

唔係咁密囉

仔仔話食pizza 慘過食屎

食意粉
al dente意粉正

我都唔係太鍾意pizza

但我係鐘意食嘅

你孿童我都知嘅

呀！！！！！
如果有人突登飛過黎陪你過聖誕是咪應該要開心

我中意喎

男神係易有呢啲事發生

ok 吃我吧

fbi is watching me

係男神就有大把人比我揀啦
個問題係我講過當佢係fd
但佢明顯想有進一步發展

好chok

我淨係要波波

邪花好多人追

冇人喺羅馬定米蘭落地

男神花
只有我差

我係男神就一早出左pool la

羅馬 冇去米蘭

你可以架

哦，因為CX得呢兩個

要求高呀？

人家冇飛cx
cx幾錢

咁坐東航？
Cx好似六千左右

再度上水

喵

波

忙呀？

比一團三人嘅煙剷地盤佬圍住真係慘過去堆填區深呼吸

唔忙
岩岩落堂姐

我覺得還好啦
但性格一定要夾先得

收到風好似係您一野就fd zone人喎。。。

又忙啦咩

emirates
我都差唔多呢個價

最後放棄銀行？

pizza hut唔係食面架咩

聽朝先囉 反正都要出去

食米線 好似係

mean 拉打！

因為我中意你

有腳帶

所以呢

感覺麻麻

啲腳毛太雜亂

您係一個好人。。。

對鞋好7

Pigpig要求真高 pig BF實係識打扮嘅男神

高汁男神要襯番高汁男神

我呸

冇180又冇18cm啊施主

幹仔都高汁丫

係囉

你個size我都得ga

啱啱先病完又再淋雨

好gay咁

淫零味

唔是啦
我鐘意簡單純樸的

留返比自己

我比人騷擾啊。。。。。

即係光管腳?

我次次去都淨係食面同雞翼
d pizza我麻麻

簡單純樸 我指裝扮

腳帶真係零到爆

波波會唔會帶呢d

性騷擾？

簡單純樸的高質男神

依家j2個個都幾靚仔

究竟咩係靚仔

我又要等比日遊屌鳩我鍾意馬面

我認我醜 sorry

你又形容得幾貼切

其實babyjohn真係幾靚仔

審美即刻高下立見。。

我寧願您話bjergsen靚仔。。。。

唔同意咩

終於似樣返d.....

可以納入做靚仔。。。
但佢嗰d cute感覺太花俏
有少少扣分

我即刻屌一聲

519rex同佢好似樣

咁沒仔呢

唔似

我純粹睇樣

好似喎

靚仔我承認
感覺唔太好

係咪花生啊。。。

福島5弱都震得醒㗎原來

啊嬌條新仔好正。。。。

一眼睇落仲估佢一定係gay

上圖thxthx

【多圖】阿嬌條仔真係好靚仔好大隻好正

唔出奇

佢冇
不過中學有啲田徑仔仔有戴腳繩

坐巴士返歸有一對喺前面狂放閃

又攬又鍚咁，閃死

我地喺度放番咪得

批准

點放呀

你地都放得㗎喺街

冇咁大膽

咋架

pig仔仔收工未？

好渣 怕畀人影低就仆街

Yes 去左party

你地會咩

乜party

可能我唔知醜 我成日係街整個豬咀樣去錫男友 不過佢次次都鬧我 傻左呀你

同事

我會 我唔驚比人見到

好柒
不過又好Sweet

我真係唔敢
最多巴士拖手丶喺街搞hal隻手

之後我唔畀佢搞
雖然都好明顯係調情

我會摸佢肚仔 打佢patpat

閃死我

幽默呀師兄你

好sweet ar
我都唔敢
我最多搭下膊頭

拍拖係咁架啦

靈氣逼人

我想像嘅波波係零樣

你覺得點先叫零樣先

矮矮地細細粒咁

偽正太啫

高0係咪冇人權？

Yes

你幾高

我係高零喎

至少178（我諗

你仔仔都有170左右？

唔係180乜至少

走開啦矮dutdut

No 所以佢有人權 佢大晒

矮仔又要革命
喵喵喺邊？又要準備抗爭

笑左

我係笑佢笑毒太郎咋

ari醬

呢到有冇人前幾日有去維園或者其他彩燈會

得毒撚自己一個推po

我呀

拳石

pish 有冇人去咗牙

唔大

叫我做乜

冇去🙋🏽‍♂️

悶呀 做緊咩

冇呀
拎衫準備沖涼

直播

基不擇食
飲完嘢喇？

喂

未呀 不過對面個個飲橙汁
飲不起勁

講笑咋 對唔住

去邊度飲

太子咋 本身想落tst

block哂佢地
個個生咁高係咪要做街燈

照你呀

矮多人要呀(好似係)

咪住先。。。
係咪同。。。

啱啱先行完MK同太子

飲橙汁囉

唔trump我玩

有乜玩，只係hea行同睇嘢

悶

自私飲。。。
如果我冇理解錯嘅話。。。

U can come ga

太子旺角比我行到爛了。。。
有咩新景點

冇
行朗豪同去望吓增肌奶粉
同埋睇🐢🐢

早知一齊搵你

.........

At hm now?

Hal唔畀㗎
講笑

dinner緊ar

我想見halhal
最多我帶埋funny仔仔

好啦好啦 唔搞你

食緊咩

人地想見你咩

即係我就唔見

呢個post又幾快

冇嘢喎

tgt
double date so sweet

架兩
食唔食水煙姐

如果你地都飲酒就好

organic italian
奇異地平

食過下咁

我畀喎

唔畀！

諗下先喇

飲少少酒已經醉醉地同面紅
只係asahi

居然諗

Haha u guys r so sweet!

請你飲

都係唔中意酒

真係會醉

飲橙汁

不過以為你去開諾士佛臺同LKF

你真係好醉 9唔搭8

諾士多呀 LKF同同事/for公司先會去
有時會去cwb

會唔會畀人食咗㗎

下 我答左咩
我咪話我食

我食人就有份 不過呢到無靚仔
中左伏

不過我都唔靚仔

講笑
不過呢到真係無靚仔 靚女都無

有冇去過gay吧

hi ab

UMM
食住我先

波波幾時去

好細個個陣去過一次門口等fd 之後無了

人地有男朋友

我只係經過過

經過已經嚇親

佢自己都有啦

上次去酒吧係飲橙汁

人地有男朋友...

有冇coke zero....

有呀，好似四十幾一杯

個正常答案係：
人地要………喎

落bar唔飲酒又畀人笑

好多現充啊。。
受不了
太刺眼了

要咩

咪撚飲coke zero啦
阿斯巴甜爆哂標

冇錢

我唔笑

笑咪由人地笑囉

靚仔囉

其實好少飲

入我數

你咪都係現充

咁你去，我唔靚仔

無 呢到無
完全無左飲野既意義

豪豬！

U r good for chatting

有錢真好

去酒吧為左吹水，但明明嘈到癲

吓冇咩野姐
咁陪朋友都唔得咩

40蚊咋

真係要飲飲返正常coke算啦
唔通飲coke zero就會唔肥咩
咪撚自欺欺人
仲要致癌
你諗吓你點睇啲豬肉乾

我出到嚟會好怕醜講好少嘢㗎
現實同隔著手gay講唔同

喺酒吧吹水不如返屋企吹 喇

你唔明
不過唔緊要

講多兩句就熟

我其實鍾意飲茶

…
你想上rich pig屋企牙？

Ok 住邊

點呀你

未修裝呀

你講乜

唔好鬧交

第一次見佢咁講

Hi nb

唔好呀 我話同波波咋

佢應該講緊同你

Hello

咩
我真係少飲可樂

mk?

有機會的話真係請你飲橙汁

Hi bobby

Pig同pig仔仔都可以咁架

跑馬地

我估佢未返屋企

@沒有人

?
原來係跑馬地
以為係荃灣西

？？？？？？？
做咩

呀媽有叫我考慮荃灣 但不想

好悶呀 下次再飲

住荃灣唔呵啱rich pig身份

荃灣西？咩乜之戀嗰個？

都幾企理既個啲新樓

收皮啦

再買就可以了

努力搵錢

聽日有咩做呀

不過喺公路隔離好似好嘈

橙汁洗唔洗六十蚊？

開舖
唔gym了

我唔飲橙汁唔知
你飲既600都請

你見到我會覺得我似小朋友
不過我唔靚仔喎

rich pig好鐘意波妃

me都唔靚仔
有乜所謂
識咗咁耐

搵個朋友傾下計咋
唔會介紹其他野 有人陪自己已經好好
何況我都係劣質

halhal

痴線 唔好聽佢亂講
諗都無諗過

你好鐘意Hal b？

唔信

劣質又會咁多人追

我鐘意你地

wtf
why

我先冇人追

你有拳石

冇，感覺好

網路世界同現實世界唔同喔

毒撚可唔可以john...
定係呢個係高汁互相恭維酒局黎

有人追個feel唔同 好似係

低汁鬥低汁

零咪零 無所謂
收佢做兵請食飯

鬥慘大會我可以john喎

啊？我見到你地應該會好緊張好怕醜

我都想我係靚仔…

.......

me刀系
我係口疾疾星人黎

有幾零啊。。。

Hal今晚好...

你可以試下做一了

有試喎

你醉咗呀？

冇身材冇樣冇才華冇錢

鐘意？

誰？

no
me no醉

有冇閪哂迷咁

有冇語錄聽

。。。。。。。。
光滑龜頭

冇
咁你平時會點叫呀
個個差唔多

咁你鐘意1定0多啲

Ok perfect match

無所謂 佢要可以比佢

同好，我飲檸茶飲上癮， 日日到飲

波波同hal好幸福

侵b

朝早紅茶 晏晝綠茶 夜晚酒/水

波波

我大部分茶都鍾意

我都覺
Pigpig 係最幸福

咁夜先上

未食野就紅茶會胃痛

有無人而家得閒可以同我談心

我都鐘意 雖然冇研究

剩係鐘意普洱

談乜

食飯>睇戲>飲少少>啪>宵夜

成功返到屋企而男友係未返的

得呀

搞咩

你推介邊隻飛機杯
係咪都係flip zero?
好撚貴呢不過

點解我中學d師兄ig可以有19k followers

佢同同事welfare
我同個飲橙汁既人飲左兩杯

唔算真係好貴姐

啪完就瞓好冇引, 食下野傾下計好d

普洱感覺同烏龍差唔多

我最鍾意飲綠茶

人蔘烏龍都正

前現代既時候, 人係會將愛情同婚姻分開

幹仔

港女

更新緊iOS11

香港我唔敢去睇
好尷尬

感覺啲電又快啲冇

我敢呀 邊到有

我都冇研究
上次去日本同仔仔貪得意買咗個即棄tenga玩
都幾舒服

禾刀中意牙

唔好買即棄，揾笨

啲電係用快左，但由beta 開始用已習慣

而家都好多女人為咗生仔
到廿八廿九就急住嫁一個去生
怕生唔切

500円小試牛刀啫

一樣有去日本玩
不過一陣鬆曬

cwb大把

MK有啦

鬆哂

港0

上網買好方便

ok la
試吓姐
有下次

唔係呀，其實我話蛋個隻

喺香港買隻tenga egg都貴一倍

Watson's好似就已經有d普通嘅飛機杯同震蛋。。。
旺角荃灣銅鑼灣都大把

之前買比d fd當手信嗰陣都拎左個黎玩
係會wea左但係還好 都仲可以用多次

貴成點

500円做手信又唔怕太離譜

可以接受啦，真心爽嘅

500円變60蚊

即棄嘅分別有好大？
事關其實有d似係膠手套多d

我覺得一般

唔知喎 冇買個名器玩唔知有咩分別

呢個字好笑

下次去日本睇下啲玩具幾錢格下價

平時成日見個啲筒形係咪不能夠再用

唔係洗完可以再用咩

成人台好似有玩具po
你想玩咩價錢

一啲得一啲唔得
Flip zero 咪得囉

平係有幾平 兩舊水有無交易

沖完涼舒服晒

又唔直播

你都無
仲唔訓既

瞓

仔仔番嚟未？

未呀 我估可能聽朝先返
早知我都搵下場飲

有平有貴 睇你自己心水

FYI:［飛機杯］有無巴打玩開飛機杯？？(4)

點解佢去咁夜嘅

佢班同事垃圾酒鬼黎 次次有gathering都飲到on99咁
我成日鬧9佢啲同事

如果你男朋友變左酒鬼點算

我唔會比
我在場的話就我幫佢飲

我都想有人幫我頂酒

唔知點解我見到好多人都有帶呢D
究竟想點

我成日係街到篤人

朗豪6樓

渣

咁大家對住部電話講囉
利申出到來都係唔講野

佢講得好好
可以傾成晚

YO
我22拎唔到假 88

唔好玩命啊
勁食電

岩岩落街買早餐
比d阿姨話我好高好靚仔

Bye 腸

已經升左

8p表示好正常

我講緊篤我隻沙田柚
下次比相相你睇

可以食飯

rich

💡灣仔 is a genius💡

如果8p都唔正常既就死得啦

有閃卡睇？

早晨
終於頹完

早晨

今晚想放負有冇人岩聽

新人留名 多多指教

新人呀

唔知點先融入到呢

吹水就融入到

好似要係露出胸部

竟然係胸部？

你想露出啲咩

因為部iPad好食電

我怕醜仔黎架

但iPad 升左好好用

咁可唔可以睇您面紅

我都想買飛機杯,但係屋企擺唔到

haha 你隔住個MON都FEEL到我面已紅

我早兩日見到屈臣氏有得買

塞住入個窿先啦

屋企幾細先收唔埋一個飛機杯

蝸居黎架咋
我部機係廳

青靚白淨是咪無market?

上水了

主要係睇樣：）

HI

識完又點
到你食咩

肚餓

想改變下....成日比人拒絕好慘

Gym囉同去游水順便曬吓

有呀, 目標係着到條三角 人魚線 古銅色

FIXU教我游水得5得

係都我先啦 you憑what

留肚今晚食放題

不要FF太多，我肥仔一個

樣衰既話冇

我自問唔係樣衰

純文字討論？
[img]圖片網址 [/img]

你好肥？
呢到d人表示60以上就係肥婆

係，純文字

有肚腩

我都就快係肥婆。。。

肥仔

禾都唔想

明G

可是從來沒有 從來都沒有

靚仔

召喚me...
點解個個都唱錯句歌詞

只有我差

我quote緊句歌詞
唔是靚仔

屌，get錯

傻波波

好悶呀

hihi

stat ?

求性交轉運 呢排好黑仔

27 170 62, you?

點黑法？

首先做咩都唔順利，整唔見人地既野、整親腳、又病左好耐

咁佢係高

俾我fix 下就融入到

請fix

出舊屎你都話好架啦

一時時啫 過左就無事啦

你買假鳩啦 可以收喺屎忽度

青靚白淨先正呀改

同我私chat